2021有冇可能working holiday?

最想去台灣，不過而家武漢肺炎唔知俾唔俾去。

好似係去得台灣的但要格隔離咁解
不過你申請左visa先,可能visa都冇得申請

香港人有得去台灣wh咩
定你唔係香港人

又爆緊
好似好危
好想去旅行啊

去人地國家wh 咪又要wfh